[扮工動物園]咁凍唔想落床啊之合皮快地

凍到鳩縮

HI虎巴

縮陽神功

是咪豹哥改名

原來我嗰個朋友上過蘋果動
無限嘲笑
喵

係呀

揸車揸到眼瞓

係公路訓下先

終於都星期五

咁都認得出!?

我又唔係改做天水圍加度素

訓住黎揸車

塞?

今個星期過得好慢

表示輕鬆
喵

佢兩個有路嫁

我識佢真人, 自然估得到係佢啦

我同豹嫂係同事+朋友關係...
識豹哥都是因為豹嫂

雖然唔是成日見面, 但都有keep contact

朋友妻

做乜?

咁係咪真係有朱古力?

人大左, 加上有個屋企
真係懶得同D fd出街
星期六日寧願叫老婆陪外母, 自己係屋企做家務

朋友, 唔係炮友

平時唔SHOW腹肌架咩

今朝六點左右起身煮早餐俾香妹~~

起身嗰時有少少後悔自己多舊魚好想瞓...

但黑帝送完香妹返學之後同我講, 香妹全程好開心, 笑住咁返學..又覺得好值..

矛盾人生呀好矛盾

咁晌佢哋角度嚟講, me 都是朋友妻呀

辛苦少少 見到小朋友開心 抵返晒啦

想瞓

痴線...我點會見到豹哥嘅豬古力
而且呢啲嘢我都唔好意思問豹嫂啦

好暢順

有細路更加是咁~~
約朋友玩, 都只係你去我屋企, 我去你屋企咁玩

你同你啲朋友見面唔著衫?

好開心又好有滿足感

我先唔係呢D人
有唔代表要SHOW

成日見到朋友啲腹肌 知道有就會去摸

絕種好男人

係愛呀~

又諗起電車

你對腹肌好有性趣

煮咩？

都會想瞓?

食完麥皮好飽
喵

我屋企基本上唔會招呼朋友
因為太細了

哈利

我鐘意摸肚腩多d
meow

會令男人有無窮既幻想

咪是! 我有一舊大腹肌都唔會show啦

見到自己著緊既人開心係一種幸福

你啲朋友好開放

我D 女同事就係
知道過一次就成日係OFFICE 叫我埋去比佢地摸
仲要唱開晒, 而家男既都黎摸

就係太順先想訓

唔好踢爆佢

但而家好x眼瞓

頂你哋咩~~~
瞓醒覺就應該咩都唔記得㗎嘛

唔係我做就佢做架啦
佢做得唔夠pro

都好過而家d新樓

琴日同經理一齊收工
同一條線番屋企
又比佢卒數
又傾公事
收左工 都仲要傾

同黑帝講
"人地豹哥有朱古力啊，UCCU乜都無 "

愈摸愈落

係電車

廚師腸x2, 煎蛋x1, 少許炸麵包粒 (放落啲生菜度扮沙律嗰啲), 暖水1杯

屌

諗起都.........

最憎

做咩一齊走

又話叫我哋上嚟嘅

呀~之前好似同豹嫂提過搵日約野餐~~~(好似係又好似唔係)

今日諗住帶D 咩歡樂俾我地?

I HAVE肚腩仔

可能我唔識裝修啦

其實無乜 佢自豪呀嘛

愛, 哈利, 愛

收聲啦8婆!

我又摸

大肚嘅先好摸

以為講咖啡

十五歲摸到廿一歲喇

男神
男女通吃

越落越快樂

一齊收鋪

hehe

去我屋企野餐

扮有街去閃人啦

agger~~~
所以都要諗吓仲有咩款式整~~
可能放工去誠品買啲早餐recipe書睇

蛋

整火腿奄列啦，唔好食咁多腸
食杯乳酪，幾片蘋果

圖已cap

搵個站扮落車 再上第二班呀嘛

利申 毒撚讀書嗰時成日都咁避開同班同學

經理是男

瞓上窗台

好鍾意搭順風車~~
但真係十年都唔逢一潤

萬能插

好啦, 我哋細聲啲唔好話俾人知啦~~~

等我搵返尋日個post send 比黑帝

你唔好變香媽啊你

大家嘅專長唔同

EX?

百9幾尺嗰啲真係好意思

凍到仆街

收嗲啦撚樣!

佢話佢以前都有~~~(但我未見過, 識佢嗰陣已經沒)

有好過無

神邏輯

我而家咪係囉

越落越摸

下次扮落車

我之前鐘意嗰d都有個肚腩仔
喵

我食麥皮食得好肥~~因為細個媽媽會落煉奶~~
除咗煉奶麥皮, 其他口味我都食唔落

成日整親算唔算專長

諗吓先

中學同學
ex由腹肌變左大肚腩

你咁瘦都有肚腩

我成日食同一款
食慣左唔想轉

自己裝

鳩估咋

OR借尿遁

不過我從未見過經理著便服
可能唔想比我地見副便服look
勁慳家
副鏡片都黃色 都唔換

奶啦八公

我以為apita 同你樓下嗰間餐廳

我都落好多好甜好好味
喵

女人專長洗錢

一齊出去野餐呀~~~
單車公園嗰頭可以~~遠少少佐敦谷又得

腩個個都有, 爭在多與少

應該叫...室內設計?

噚晚放工去買時臨時起義㗎~~~~
火腿同腸都差不多~~
應該會買其他~~
可能煲粥, 通粉之類~
或者整麵包

要唔要又幫你睇下啊
唔收錢嫁喎

將會咁裝修~~~要偷位

間房放左床連大d櫃都放唔到, 又無位行
結果一半床造左上窗台
其實都唔差既

一齊

我操左好耐都無腹肌
淨係體力好左

黃鑽石黎架傻豬

好嘔錢出嚟啦喎!~~如果唔係踢你吖嗱

貴到仆街
幫襯過一次

點操呀你

收得好埋
其實好小小肚腩
操唔到腹肌我就當佢肚腩

又好似無聽佢提過
上黎可以, 但無野玩無野做無位比你兩個細路跑

同意

點先可以瘦呀
喵

住左幾年啦, 睇乜春

最白痴係用皇帝都只係瞓一張床嚟做比喻

大佬呀~
你公屋嘅話, 成咗家多咗人, 就話可以調遷啫~
自己樓, 又要放又要再買..而且實買得返㗎啦?
到時買唔返要捱貴租, 有資產又申請唔到公屋, 咁叫人哋點?

其實唔差
你以為好辛苦, 但買張大d 既床褥就無事
我幾鐘意而家咁訓
落地玻璃景

乜我打多咗個字咩

樓換樓

會悶

方法唔啱囉

恕我無用
我都係龜縮晌父母間居屋算
無諗過買樓

但鮮奶或落糖我都唔食

日日跑步 SITUP/闊手/窄手掌上壓100下
半年後日日200下 操左一年
除左個膊頭橫左個胸大左之外
個肚無改善過
之後就無再操
都係前年既事黎

用鈣思寶叮熱佢幾好食

拎間居屋按一球出黎
過大海一鋪過大細
中左就fat fat 囉

腹肌是咪真係要做sit up先會有?

帶佢地落彭福跑下囉

咁我一定係教授級
喵

以前晌UNY 嗰陣都ok 㗎~~不過而家真係貴咗好多

想問豹哥
Starbucks 既drinks 如果叫skimmed milk 走甜仲肥唔肥?

我都好想有腹肌

可能係

上嚟9齋坐你眼望我眼如何?

唔中就hi hi 囉........

整親都有PHD

好明顯腹部嘅訓練不足啦
淨係得situp
上網大把片

以前唔識嘢吖嘛~~
再加上俾黑帝嚇一嚇: 佢話要全屋裝光管

仲有架 一陣搵下片先

唔識欣賞

仲有做前弓後箭
呢個最攞命

早晨 好似真係凍左少少

除左sit up 我都睇唔到其他對腹肌有咩幫助
sit up 做過200 下先講啦
仲要唔係flat bench做係decline bench 做
兩隻手放係耳仔

咁易咩~~
我而家想樓換樓, 面價嚟睇~~除非入康城, 否則呢個價, 只可以換返同一大細, 地區好啲嘅就要搬細屋添...

而且, 話就話上車盤, 百幾呎真係唔是人人願意住呀~~~~個個都單身俾幾百粒出嚟買間房咩

連登仔會覺得凍既咩?

早

歡迎進入 健身動物園
我係你既節目主持人
yoooooooo 龍威

上網搵片跟住做啦
HIIT嗰d
喵

宜家公屋無分戶

好多種動作
我做開呢D

每次GYM 都加埋做超過200 下

如果唔是買到樓, 我都好大機會同奶奶住....

嗰時話就話住兩年儲錢買居屋..好在我唔聽黑帝講堅持買樓搬出去~~
否則而家應該都仲同奶奶住緊

hiit唔啱佢做呀

我住寶琳你帶佢地落彭福................

狗也不.......

點解唔岩？
喵

唔係用黎減肥架咩

我係唔㩒腳借力手放耳左手踭掂右膝頭咁做

總有DD 既, 始終係奶
豆奶就最唔肥啦~
skim 左唔代表真係無, 你叫佢比盒奶既營養標籤你睇就知

有機打我驚你兩個唔肯走
開GTA比佢地玩

我就係做呢兩隻

好遠

運既野, 話黎就黎架啦

咁又唔係純粹為腹肌既
想操靚少少個身型姐

我係今日既旁述蛇蛇

講起sit up, 最高峰期我都只係做到50下~
但掌上壓係...做唔到嘅

有無試過架

家嫂~我係奶奶啊~

可唔可以畫嚟睇吓

我既目標係做到引體上升
喵

早~~~今日係幾凍吓~~不過仲未駛著羽絨

做窄手可以操到個波好實淨

唔飲開呢啲嘢

減條撚
我個FD 個FD 做左一個月HIIT
肥撚左

同平時著嘅一模一樣 未覺凍

我都唔飲架 用黎沖麥皮咋

初頭要做好姿態
做到覺得真係發到腹肌既力先好試下唔禁腳
唔係你只係用錯其他部份既力

同奶奶住其實無問題~
但問題係, 間屋唔止奶奶晌度呢

嗰時如果真係留晌奶奶度住, 間屋會住咗8個人

有好多款架
你睇埋後面2頁先啦

我淨係覺得屋企地磚好凍

港女福音

會唔會試埋十字懸垂

唔好用手力, 用個胸既力
下次試下

記住唔好做, 千祈唔好做 (筆記)

係家庭溫暖呀~哈利~

湯馬斯回旋

Thank you~
呢排飲starbucks 上左癮

由0:45開始睇果隻就係前弓後箭

有

我都係鈣思寶加麥皮

好味

飲食呢?有無配合
你做左100下無咩感覺就加碼上
每次都要做完腹肌位都有發熱/痛既感覺

四周半拋跳

今日返幾點呀蘋?

有
FEEL到佢入面有一舊舊肌肉
但望落就係唔覺有腹肌

其實係咪用箱頭筆畫落去最實際呢?

但多咗人, 唔是可以申請調去大啲單位咩?
我有朋友最緊先調大啲揀完屋嚟

返屋企練

but....做之前駛唔駛減咗肚腩先

轉體翻騰3周半

係咪大隻左咋
喵

唔會唔肯走嘅~~~有機打就ok
佢哋玩, 我哋吹水

好在我強力反對咋~~
好很驚㗎嘛

可以同時做
減肚腩有減肚腩
做腹肌有做腹肌
頂住係難做d 不過唔係做唔到

同埋我要減磅
太重拉唔起
喵

而家仲係車到
我都係覺得我要坐starbuck 嫁啦
琴日本書我想買呀

唔係啦

你同我老闆約

咁又無咁誇~
平時我著衞衣外套/冷外套~
今日都要著夾綿嘅

啲即沖粉, 除咗咖啡, 其他都唔like

拎走張床褥晌床板做

大家一齊爭廁所, 返去食淨餸 (條魚得骨同汁)
又sweet 又warm

呢隻用嚟減邊度?

難度係9.9

有無人KEEP到呢個動作超過5分鐘?
利申5分鐘係我極限

今日幾舒服

練氣,三頭肌支撐耐力,收腹,大腿小腿肌肉組織

仲有其他選擇嘅

有冇聽 hebe首美女興野獸

求教減肚腩方法

留名學野

我會員有折, 駛唔駛幫你買

btw, 晌商務影嘅~ 你可以放工去睇吓~~~ (我今晚返教會都買唔到㗎啦)

好

好提子條腿

傷唔傷膝?

幾錢呀？
我好似發覺真係六年

留名

你講過六年, 所以我見到就即whatsapp 你

無跑步咁傷

有冇教琴MISS介紹

原來你咁留意我

我真係好鍾意做手作嘢~

突然對刺繡有興趣, 噚晚又買咗本刺繡書~
呢幾日買咗千幾蚊書 (仔女嘅故事書佔大比數)

反去要練

唔好掛住講健身
不如講返電車

我都想學~
打算去屋企樓下學

唔記得我有本小氣簿

但呢版好似講健身講減肥講運動, 人人都搭到嗲

最盡接近6

加左3毫子之後好少搭

我都有運動架
日行11,000 步~

跑步啦

做到3分鐘已經出哂汗

又黎

都係嗰句, 唔順路

以前同豹嫂同一公司時, 放工會搭電車去中環上日文堂

而家太重, 跑唔到幾多~~
同埋要湊小朋友出街跑唔現實~~
反而嗰啲運動可以晌屋企做~

其實我都曾經跳咗一個月鄭多燕㗎

我都好鐘意做手作野wor

有無成效?

屋企就跳舞
無運動係可以湊住小朋友又唔洗出去做

我以前好鍾意 依家無咩心機

除咗皮, 你仲有做過咩?

我都係
整過好多熊仔
喵

運動要燒脂
燒脂要流汗
流汗最基本就做超過15分鐘先出現
你地自己諗下啦

好啲嘅~~氣都好咗~
但嗰時香仔仲細~
頭兩星期佢覺得新奇, 會同跟住我一齊跳..
之後悶咗..我一放工佢就扯我入房唔俾我跳 (佢想食奶)

想：學車衣

sit up, 咩前後弓嗰啲都唔得?

返左工真係時間唔多夠

唔整俾人都可以整俾自己

燒完糖先燒脂肪

屋企啲熊仔都係你整?

其實整皮我覺得已經呃得下人啦

果D 係鍛鍊肌肉唔係減肥.........

跳鄭多燕我係出大汗
好似唔難..但其實做到索晒氣

我屋企有部衣車仔 以前會車袋仔自己用
會織頸巾 織手繩 整皮又玩過下(仲有套工具喺屋企) 不織布公仔又玩過一排
刺繡都有興趣 不過唔知整黎做乜

想咗咁耐都仲未學咩

但我唔食飯會好辛苦

得閒等細佬返工喺房做下先 有羞恥
咁大隻肥婆喺屋企郁黎郁去

咁我跳返鄭多燕先

我唔食老婆都要食

佢食唔晒又隊俾我食，唔食又浪費

羞恥play

不得了

頭10-20分鐘只係熱身
要到30分鐘開始先叫做燒脂
所以點解打拳可以瘦得咁快就係因為劇烈運動
跑步的確可以減肥, 但當然對菠蘿蓋唔好
我個fd 由19x磅比我屌到隔日跑(跑步機)
唔洗一個月去返17x磅
仲要戒肥戒糖戒零食

時間唔夠用

忙左半朝

我有衣車~
但之前搞唔掂個底線...唔知咩事起晒珠食晒布咁~之後就荒廢咗....

今個星期心情好返啲 又繼續運動下

不斷出汗, 不斷跳
keep一個鐘
跳完唔好唔食野, 食清淡野
一個月包你瘦
唔好比藉口自己唔做

係咪入個方向唔啱

嗰時晌地盤返工, 隻貨櫃得我一個人~
食咗lunch 就晌入面自己跳nobody
都減咗10磅8磅~~

叫佢留嚟炒飯得唔得呀

原來女人會喺無人嘅地方做埋啲咁古怪嘅野

你都忍唔住唔食飯, 咁就唔好講減唔減肥

減肥唔羞恥
羞恥係肥到唔健康仲要學欣宜話肥就是美

減壓用

如果我的起心肝, 都可以lunch 去康文署度跑/划艇嘅

hea 做咗半朝

做運動可以減壓

剩果兩三啖

最喜歡踢波

你呢d 咪藉口囉
減壓有好多方法, 你係要用呢種
咁肥都唔好出聲啦~

1個鐘要跳三隻舞
一開始真係唔得～
佢嗰啲睇落唔劇烈, 但其實郁得好勁會心跳好快~
我要習慣返先可以做到~
一開始, 我至多堅持到15分鐘, 已經覺得個心就跳出嚟, 同有少少暈

依家停左藥兩個月 消左水腫

最喜歡舉鐵

啱呀~可能set 錯咗個面線嘅鬆緊度

有幾古怪呢~ 運動之嘛

單身寡婆就去行下山啦

無心情就乜都唔想做 三日睇晒RELIFE 好爽

中佬少肥先正

減肥我只會靠運動, 唔會靠節食啦~~~
減肥/做運動就係為咗可以食

暈因為你個身體唔夠血糖
拎住枝寶礦力飲啦

除非真係出到去專心做~
晌屋企真係有難度, 但而家呢個stage 又唔出得去住

跌死

話說琴日睇左"逃恥"
見到星野源同結衣BB係床到依泣
我睇到都覺得好羞恥

日日都剩兩三啖? 咁點解唔畢少啲

行山真係傷膝頭哥啦

抖下氣

你只要計下一日食幾多卡路里
再比較返要做幾多先唔會肥打個和............
你就唔會咁講

中學時踢過一次~得個追字, 波邊都掂唔到

入咗正苦就有參加過女子足球, 不過唔是踢, 而是玩定位射門

仲有打機嘅~
但一拎起部電話就俾人diu 呢

行山我都幾鍾意
睇下風景亂諗下野
可惜我唔識影相

天生地貧係無嘢補救到

邊個diu, diu 返佢

總之減肥三寶
1恆心2恆心3都係恆心

其實我真係食得唔多~
早餐豐富少少~lunch 就一碗餸, 兩匙飯, 晚餐都係差不多~~~
不過真係新陳代謝慢咗+無運動出事

黑帝

邊度有得買

拿, 多唔多, 同肥唔肥係兩回事
你d 減肥concept 錯晒

便便你之前買個盒40223 而家$300啦
買定下年送

然後發老脾衝落街跑步

咁又唔係
好多都係嘉年華掟返黎
冇買過
喵

聽講你都係女人喎

個個星期去行 落山好慢 膝頭唔夠力點算好

換對好既行山鞋
爪地D 就會慳好多力

碌落山

為影相定為行山

行邊到先?

我仲有尾半集未睇 唔想完

我5秒鐘已經唔得啦

只可以做一樣野?
唔可以multi-task??

萫咩鞋可以飄移落山?

我笑撚左出聲

到到都行咖喎 不過都唔係我plan 我負責出席

AE86

唔識影相都可以行咖嘛 我都唔識影

我最鍾意撈汁, 而家都唔敢啦

要睇香妹功課呀

bb 有便便

不嬲唔影相

碌落山[/quote]

好多朋友
死現充

從前，有個呀媽買左千幾蚊故事書比仔女睇，其中有本故事書係講有個呀媽買左千幾蚊故事書比仔女睇，其中有本故事書係講有個呀媽買左千幾蚊故事書比仔女睇，其中有本故事書係講有個呀媽買左千幾蚊故事書比仔女睇，其中有本故事書係講....我訓著左啦

[img][/img]?

我有行呀
我好鍾意
就算平日放工我都會周圍行

你係男神
只會俾人影扮偷拍

行山為左影相
仲要行夜山

識有位跳

邊有位跳

應該係咁先岩

都係同一個行山腳
個group 係好多人呀 真係出席嘅得小貓兩三隻

之後就比人捉入草叢

仙人跳

落山會腳震

屁孩

番咩工放左工都可以周圍行

你講大話
明明就係死現充

明明就唔係

你個名

佢哋好鍾意嗰幾本書~
晚晚捉住我講睡前故事

我買呢個系列 (仲未買得齊)

晌廳跳囉

真人真事

咁大個邊洗睇呀，d野咁深你都唔識架啦

講起睇書
成日都想買 令人戰慄的格林童話 同 蘇菲的世界
兩本都買過黎送比人 但自己未睇過

靚抽

不如自己作故仔然後黑帝畫公仔

第時有小朋友，我諗住同佢一齊學英文

圖書館借

我會買書睇書儲書

屋企得我教到佢做功課
同埋而家啲o靚仔唔似我哋細個咁, 會自動自覺做功課溫書~
唔睇住佢會去咗玩

書都好溫既

go go go
放工就去買

有冇啲真人真事嘅推薦下

儲錢買車

之前試過~

其實香妹都得~~但要佢搞掂啲功課先~~

而且黑帝要趕功課 (畫畫啲嘢)
唔會得閒幫我畫

咩真人真事

搭車返屋企會遲幾個站落
行返屋企

我會一齊學琴同日文~~~

英文我仲教到

想學呢首

自細無閱讀既習慣，書櫃既書放左入去係唔會出得返黎

真人真事事改編嘅書

鐘意買又冇恆心睇

出面好撚凍
淨係著住件19制服

錯啦！唔好用「我地」！我細個時係唔會自動自覺做功課既

一樣

我啲書仲會買埋包書膠返去包好先睇

我好錫我啲書~
但唔是人人都錫書, 所以, 基本上我啲書唔借俾人

叫你打底架啦

真人真事既好似得電車男同那些年

兩本書啫~~至多咪兩舊

制服誘惑

之前試過..但近排有毛雨就無咁做

我英文既grammar 錯到九彩

你試下隨便考我都會答錯

佢好似有啲專教流行曲, 唔駛由低學起咁~

都唔捨得

自細無閱讀既習慣，書櫃既書放左入去係唔會出得返黎[/quote]
成日睇書

我啲書會睇幾次....

G奶露出

我ex都係咁

我有少少CLASSICAI底不過停左半年唔記得哂啦

成日睇贏定輸

SAME

I is a boy?

沖涼先

同你一樣

屌你老母!!!
地盤好撚凍啊!!!

咁真係去圖書館係唯一辦法~
或者問你送嘅嗰個人借嚟睇

成日一朝早沖涼
鬼唔望無熱水

今日唔洗出地盤
不過係OFFICE都好凍

落緊咗去整大堂拍卡
點知個19software開唔到

遲D先買

拎幾包泥擔下就唔凍啦

趁後生再pick up 返

小心凍親

行去火爐度做粟一燒咪唔凍囉

用泥封住個人都ok

包住個身果下好凍嫁
唔好問我點解知 真係唔好問

唯有係咁

最近期係睇完一場正義的思辯，錢買不到的東西，之後就無睇書

You is mother

沖完涼返工先爽架嘛

有心

ME GOOD HUNGRY HAVE EAT OR NOT AR~

lei dai lee d mud 7 yeah ying mun

I eat finish my breakfast

座頭阿姐係到食緊面勁香

details

I NO KNOW YOU SAY WHAT
YOU DOT NOT KNOW ME SAY WHAT
YOU SO STUPID AR CHING

我都會包書嫁

好深嘅書

yes I is
our english is goodest

FUCK YOU LA
ME GOOD THINK FAST D EAT LUNCH

高層睇野係唔同D

ME GOOD HUNGRY HAVE EAT OR NOT AR~[/quote]
me knifte good hungry

好大膽

YOU CAN NOT CAN TEACH ME ENGLISH ?

不過硬皮書包唔到~
我包書唔會用膠紙

yes yes, I can, me english is good good

Wow can you teach me English? I can study with your doctor 唔識串

一起身就好多撚多野煩
税局話我遲交税要我罰我5%
之前開左個hsbc 股票買賣户口放左5千之後無搞過，上個月同今個月扣左我240蚊。我諗住去cut撚左佢。屌又無左240，個時唔知要收手續費，呢240有無得攞返架？我真係好窮架
返呢份又有個仆街同team...好識用手段害人
份工又唔係自己鐘意，但又做人無目標。
聽日又要返part time，我就黎人都din啦

次次見親呢個 <我都會諗起黃宗澤首最後祝福
我這樣討厭 他完美如此 能共你 地相處

就食飯

廢青只需光合作用不需食飯的

其實報完稅無寄份野黎講交幾多稅係咪代表唔洗交？

點唔用膠紙

呢次唔明呀喂

有無秘笈

唔想痴花本書

同埋我嘅包法唔用膠紙都唔會甩出嚟

我都唔想痴花本書
但係我點都要痴兩張係書到

準備返去食飯

有機會教你點包唔駛膠紙

唔識串呀嘛

我諗係。但佢上個月真係無寄黎囉

是咪exciting

睇咗幾段 hong kong people channel..
完全明白咩叫豬一般的隊友

帶咗啲公仔返嚟痴

死撚返有office 避寒

入

點解要痴到d 膠突曬出黎

唔知係乜

白色323/325好難搵

幾乎係無

320就多

頭先睇到出聲

今日大肚婆心情好好

真係反覆

唔要320

今晚煲煲煲煲煲

咁黑囉

COUNTER插左個暖爐好暖

今日有講有笑咁

320慳油幾好丫
而家1升油行到10.4km

都可以賣鑽
要拜

[img]圖片網址 [/img]

贏咗起跑線嘅嘢, 我哋識條鐵咩

bmw???

阿源

本來想出330，但一諗油錢

740

白色靚好多
加埋炭纖頭唇黑色裙腳尾翼

一到下晝就靜晒...
搵人同我傾下計啦~ 啦~~ 啦~~~

晌檯面除低咗隻戒指, 而家搵唔返

收工，返屋企，今晚打鞭鲠

下，咁唔少心丫

28CAR上唔到

mk 車

你就好

我都試過
原來漏左係廁所

我仲不停回想最後戴住係幾時~~~
應該係啱啱除低, 可能抓文件時唔知fing 咗去邊
而家仲未搵到

我去廁所唔會除~
頭先食完飯洗碗都仲有戴, 返埋位搽hand cream 先除過, 但肯定中間無再離開個位....就係唔知去咗邊

忙到而家，屌呀

好似第一次見你忙

唔好比我見到你架白寶
我即刻搵人幫你改哂上面講果D

呢部咪ok

依個唔係琴日佢POST出黎架咩

白色價錢會貴過其他

我女人鍾意白先至買白

我都好白啊

係咩？

添dd呢部，不過我覺得開得高左d

水貨車
不了

依家都睇返320
油耗少D

俾定心理準備你
白色好大機會係水貨

我部都係水貨

咁可能都會揀返黑色了

有落m package 既好多都係水

全原裝就行貨

好忙

嘩、你地好有錢

但水貨多唔多伏?

都係上架睇機件，睇上手保養如何

so far 養過兩部水貨車，都係精神既

你買全新車

320諗得過
但驚腳法唔好 太食油
如果日日行粉錦來回一轉
條路係唔係好食油?

有神快拜

320買08年既仲可以玩下UBER
諗得過

聽朋友講320i 應該唔夠力
因為車身重

比返隻戒指人啦

姐係325比較好
其實有朋友叫我一買就揀335啦
一定夠力

我粒 iPhone 充電殼報廢ed

其實都我考慮緊換1 系or 3 系
等我換到工, 穩定左就換
335 又好似大咬左D...

日日星期一至五元朗＜＞沙田，開冷氣
每日來回約66km 每月油錢2000 以下

行高速多，用-2油卡，約1.2 一公里

油卡月結?

1.6 噸，唔算特別重

我前部車係 aristo 2噸車，3000cc twins tubo

轉左而家320，係無咁好力但都夠用

部一部1500 sunny 就真係唔夠力

唔考慮油錢一定係

好多同事揸1系，都抵玩，不過我麻麻地砍尾車款

粉錦

係

3 系我應該會考慮325
1 系就118/120 都夠玩

利申: 揸緊Mazda 3S Hatchback

1系

我鍾意hatchback
但如果換車又心思思想換下款

325係最理想，但白色盤唔多，價又貴

其實我考慮緊藍色
好eye-catching

320油耗少好多?

cx5 都幾好

4缸同6缸，天生就細食d

OK定位320

320 應該滿足唔到你

呢架靚到痴撚線

點解咁講?

你遲D 就會對速度同力水有D 要求
揸多段時間就知

仲未搵到

有無搵過垃圾筒?
特別係D 用過既tissue

心大心細

搵過無~~~而且呀姐嚟倒垃圾時, 我仲未洗碗, 未洗碗=仲戴住~~~

咁點算好

舞熟而家架車先諗啦

要諗定啦
不過我如果唔堅持白色
其實有好多選擇

婚戒?

唔知...除咗祈禱同搵..我唔知仲可以點

黑帝送嘅求婚戒指

咁我依家都幫你誠心咁祈禱啦

有石架喎...

多謝你

睇下人地會唔會俾你試

咁多年嚟唯一送嘅戒指

335一定有得試
325同320就要搵搵
比少少時間我諗清楚係唔係一定要白色先

AMEN！！！

你老母比狗屌,點解program 加減數都可以計錯

其實我覺得唔搵, 就會自己出現好似係

有你look左落地啊

真係唔知講咩好
好有意義既野

揀老婆咁揀

其實係咪無戴？

揀老婆揀大波既
就一定揀Ｍ３啦
Ｍ喎
ＡＢＣＤＥＦＧＨＩＪＫＬＭ級喎！！！

其實係咪無戴+1

地下都有搵, 不過檯底好多嘢, 得閒執吓再搵